分享下今日愚人節各公司既post

譚仔

三哥

KFC日本

Seiko日本

台灣啤酒

仲有無

PEACH

誠品

消防處

日清

太古城

老是常出現

黑鮑

CLS*

香港警察

Emirates

九巴

Toyota AUS

JAL

暫時睇左咁多
睇到再後補

香港天文台

HK EXPRESS

幾正 每年都期待睇呢啲post

不過大交合嗰個真係最撚無創意......

明明正經野 比蘋果撚化左

今年好似冇乜大搞作

麥當勞

吉野家

Google 一系列既創意

負評係俾香港警察

地鐵

珍珍薯片

調轉左